{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065819",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "더수플레"
    },
    "text": "安山古桟洞に位置したもっとスフレは感覚的なレトロ感性が感じられるカフェです。ここではふわふわしたスフレパンケーキの香ばしいコーヒーを楽しむことができます。カフェは毎日11:30から23:00まで運営され、毎週水曜日はお休みです。ただし、小学校5年生以上の子供から立場が可能で、盧・キッズゾーンに12歳以上入場できます。カフェは安山古桟洞、ホームプラス近くマクドナルドの路地200mの内側(GDコンベンション方向)に位置しています。メニューにはカフェラテ、グレープフルーツ・エイド、スフレパンケーキ、バナナキャラメルパンケーキ、イチゴパンケーキ、Iceミルクティー、レモネイド、グレープフルーツ・エイド、アメリカーノ、紅茶そしてバニララテなど多様な飲料と間食を楽しむことができます。価格はそれぞれ異なり、カフェラテは5,100ウォン、グレープフルーツ・エイドは6,300ウォン、スフレパンケーキは12,000ウォン、バナナキャラメルパンケーキは14,000ウォン、イチゴパンケーキは17,000ウォン、Iceミルクティーは5,800ウォン、レモン・エイドとグレープフルーツ・エイドはそれぞれ5,800ウォン、アメリカーノは4,600ウォン、紅茶(オルグレイ/イングリッシュブレックファスト)は5,800ウォン、バニララテは5,600ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "もっとスフレはどこに位置していますか？",
            "answer": "もっとスフレは安山古桟洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "もっとスフレの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "もっとスフレの営業時間は毎日11:30から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "もっとスフレは何曜日にお休みですか？",
            "answer": "もっとスフレは毎週水曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "もっとスフレには子供が入場できますか？",
            "answer": "もっとスフレでは小学校5年生以上の子供から入場が可能です。"
        },
        {
            "question": "もっとスフレのメニューには何がありますか？",
            "answer": "もっとスフレのメニューにはカフェラテ、グレープフルーツ・エイド、スフレパンケーキ、バナナキャラメルパンケーキ、イチゴパンケーキ、Iceミルクティー、レモネイド、グレープフルーツ・エイド、アメリカーノ、紅茶、バニララテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "もっとスフレのスフレパンケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "もっとスフレのスフレパンケーキは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もっとスフレのバナナキャラメルパンケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "もっとスフレのバナナキャラメルパンケーキは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もっとスフレのイチゴパンケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "もっとスフレのイチゴパンケーキは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もっとスフレのアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "もっとスフレのアメリカーノは4,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もっとスフレのバニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "もっとスフレのバニララテは5,600ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 429
    }
}